呢位ching轉風向都幾勁(2)

冰島球迷喺冰島生死戰嗰個即討po到屌克羅地亞唔放水俾冰島 連防守都唔俾

時至今日 呢位熱血冰島迷又喺克羅地亞對英撚即討到支持克羅地亞

咁究竟呢位ching係冰島球迷 定係克羅地亞球迷?

順帶一提 佢係資深比利時球迷嚟

我Google咗都答唔到

呢位ching轉風向都幾勁

#261 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢位ching轉風向都幾勁

#263 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家想同挫敗狗傾計嘅歡迎㩒上面條link

g持

同場加映習b精彩對話

呢位ching轉風向都幾勁

#567 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

終於都開到(2)

永遠g持樓豬狙擊轉風向狗

冇乜時間整合

pish

funson

Reported

玩還玩 小心玩爛挫敗仔

推

男人係咪真係咁鍾意顏射？

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有2

畀老闆炒咗，求安慰...😔

開名吧！

依排好少見挫敗狗

d女成日著到咁能淫去上堂為乜

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

挫敗囝痴撚咗

完全活咗喺自己ge世界入面了

咩人叫牠都不理了

block剩傻豬仔蓋清

條友俾人撚到傻撚左
周圍屈人波台狗

點樣可以搵晒以下數學題所有可能性出嚟?

挫敗狗廢到

人哋讀英中喎🤔

一路無入來tim

睇返d 舊po
原來挫敗狗好支持呂麗瑤

又一sickball系列

挫敗狗舊年個陣
幫柯文哲屌香港「無聊」單野係咁兜

比cc 台狙擊到敗走就特登改名做 「香港最美的是樓價」
經常搵野黎踩港

GoBee.Bike CEO 專訪 :「對香港失望」APP 租單車 壞車 + 零件被偷

前排又轉左口風話踩港既都係五毛
咁姐係佢

佢精神分裂一段時間了

見台鐵出軌個post，真係覺得好心寒

有台灣，就有挫敗狗

一張圖看穿男童人緣差 邀32同學沒人幫他慶生

原來挫敗狗自小便沒有朋友

唔緊要 成個波台幫佢慶祝

咁多位琴日去左lkf既手足cosplay左d咩

好撚好笑呀屌你老尾.jpg

🤫

有晒兩大玩具

#3挫敗清

#5習dee

[無圖]讀唔成書嘅00後冇啲體育精神，淨係識扮鬼扮馬引人矚目！！！！！

又自己正皮自己

我將會買隻馬，要改名，要夠喪

挫敗狗又突個頭出黎

唔好成日蝦人啦 陣間佢自殺點算

你喺庇護工場畀人蝦都無事啦

佢好仇視我哋

呢條垃圾比波台串到一棟都冇 要妀哂名響出面開po無時無刻提住波台就知佢根本放唔低呢件事 大家唔好再攻擊佢

佢好大心理陰影

你成日比我用筷子插

最癲試過同老師講咩？

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幽默到

收到風挫敗狗喊緊

點解佢唔開新ac

係愛呀 哈利 絕殺

屌奶星樓豬又改柒名

屌你老母

辣殺

有冇CHING 聽過有個人叫郭偉祖？好似都幾出名

#21我個po，原來挫囝冇block我

又走入波台搏屌

【撚狗】杜魯多：拘捕孟晚舟不涉政治

#7
原來而家做埋5毛
比係圍屌仲要死撐

啱啱都見到

笑到我

利乜鳩申，讀書讀到咁閪樣以為佢中學生

如果佢真係mbbs 既話
仲點會咁得閒個個po 衝入去留言

最少留個po等我入去sell下佢吧

唔係讀hku又黎hku影畢業相既人到底諗緊咩

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港足球代表隊主教練加利韋特請辭

隻5毛話人支那狗

究竟拍拖唔扑嘢係咪咁大問題？

挫敗狗學人講堅持信念

最近係財經台見過佢

●浴血街頭】旺角黑衣男打大叔 遭旁觀者圍毆昏迷

幫女仔破處時應該點做好?

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

比人當波台狗

公司個女同事成日對住我笑

習b真係幾好玩下

喺波台屌人波台狗

TL : 根本無討論區的人來，哈哈

發現挫敗狗同習b都鍾意一路屌波台狗一路上波台 柒咗就扮唔知轉移視線

其實挫敗狗最撚柒個樣係比波台狙擊到唔敢開新po
但又要扮到唔在乎咁
日日係d公海po 鬥快留言就當自己贏左
Btw 其實佢都幾可悲下
3x 歲人仲一事無成 但又ff自己係醒目仔有料做政府officer grade

真人應該日日比圖書館d廢老同白卡佬屌到頭𢱕𢱕

我嘅能力 同性格，最啱做港鐡主席

高質自嘲

到底點解全形字無俾時代淘汰

比唔識打字嗰啲弱智圍爐

推，一時間多咗好多件玩具

然後法國所有ching嘈到咁上下都會變挫敗狗/習囝型

乜野都加個呢啲以為自己好唔上心扮晒談笑風生

之後就會痴咗線瘋狂仇視波台手足

開新post整個list啦

我追擊人唔叻

交返比熟手嘅嚟

@碎油

呢期唔見咗碎油？

是否死了？

屌緊女

狗女

(急)台灣簽證問題

玩具又返來了

呢個post推唔起

又改名

精神勝利法

善心推post

(有圖)納Dee俾台灣妹圍屌

笑到我

<有感而發> 連登開始似邪教

#316 回覆

推唔起 有無人開新po

下個禮拜就一周年紀念啦

20190708

占士打咭

奔

碎右不如開新po

國難當前 大家都唔屌挫敗狗了

[冰島] 到底冰島憑咩可以創造奇蹟？

@挫敗狗

挫敗狗幾時返波台

冇得帶風向咁點返啊

牙耿知唔知牠現在叫咩名